聽日無限期三罷 第二日 一個post 都冇

聽日無限期三罷 第二日

體力重要

罷工要咩力

推

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！